原來男人係中意肥婆

最近識左個男仔，幾有好感，但原來你對我冷淡係因為我瘦，因為我唔夠欣宜肥...
真係好撚崩潰

我好羨慕欣宜啊

大波非欣宜

增肥囉

瘦既我鐘意

寧願要肥婆都唔要你仲有面開po

以我所知女人所謂既肥婆其實一D都唔肥
因為好多女人覺得排骨先靚, 先叫瘦

佢指名60kg 真心okay

過唔撚到自己個關，我唔係瘦到成個板咁，但欣宜咁樣真係有保留

唔係瘦但同宜欣比真係好瘦

屌，好撚崩潰，係咪呻下都唔得啊
我知欣宜好撚正

你都幾撚痴線

我又唔係排骨，都小肥
但原來欣宜係佢杯茶我真係做唔到

傻啦

拒絕你既藉口黎咋

我都明，但用瘦黎拒絕真係 唉...

唔想講你真正既缺點出黎
咪講你既優點hea下你羅

好難忘既借口

事實係的確真係咁
女人瘦=垃圾一件
肥妹仔+世界上最得意最可愛最QQ最靚靚

利申路人非肥妹控,絕非打手

你痴線架
利申食過樓主

其實我真係唔瘦啊 但去到欣宜咁我真係唔撚得
明白了 唔撚再減肥

坦白講瘦真係毫無美感
完全係垃圾到仆街

肥妹仔先係最正
你而家知呢個真相都未遲
減肥完全係弱智既行為